andriod WhatsApp 點轉落iphone?

好想留番

先備份？

日日備份

俾錢買software轉

Backuptrans

臨換機備份。換咗機冰可以回復哂

我都想知 準備換艾瘋

比咗錢 connect唔到

比錢用唔到?你無用試用版試下先咩

冇

backuptrans 開心版

一部電腦連唔到S6 一部電腦down唔到itunes

咁關人忍事咩

最後要backup完搬去另外一邊 搞咗幾個鐘